幾時再有類似7.1果種活動？

和平遊行冇用，今次衝埋入垃法會惡法都未撤回，各位有冇打算繼續？

7月7暫定

衹要有心，日日都係七一。

大家快啲集中傾返行動

loop緊 而家到番和理非環節

我冇野講 跟